goed meneer Perry - hoe is het met hem, mijnheer? '
"Waarom, vrij goed; maar niet helemaal goed.
Arme Perry is zwart en dat heeft hij geen tijd om voor zichzelf te zorgen - hij zegt me dat hij geen tijd heeft om te nemen voor zichzelf zorgen - wat heel triest is - maar hij is altijd al de hele tijd gewild het land.
Ik veronderstel dat er nergens een man in zo'n praktijk is.
Maar... dan is er niet zo'n slimme man waar dan ook. "
